心諗邊條粉腸抄godfather拍irishman...

除左長度同卡士似 成套低配無聊版教父咁
Netflix垃撚圾

件廢老導演過哂氣
無計

自己風格都拍唔返

搵幾條垃圾老野拍套三個半鐘既戲
我去老人院睇呀伯捉棋好過啦

駁唔到 幾廿年仲想靠同一味搵食
咪當我lulu

講真好撚悶 睇到一半熄左

點會係god father 係都goodfellas 啦

認真 搵條link較兩倍速睇

拍唔拍都上左神台 你理得 佢

真係不了 睇完一半都未撚入戲玉 名大於實 無間道呢d就真係好睇

睇marvel算啦

幾條廢老加埋幾百歲仲學人做黑幫😂😂

兩倍不如咪睇

robert de niro flash back-->still old robert

打戲

Scorsese 都廢老
廢老拍得出wolf of wall's street 同silence ?

跟本冇諗住拍返Goodfellas 果種style

睇到訓著

岩岩睇緊，宜家熄左機，睇能到訓着

之前見到有人好好睇先睇

忍左幾耐

都頂到個半鐘，好老實，都預左係慢慢睇，有晒準備架啦，但真係唔掂，個節奏睇得好辛苦

慢唔係慢 甩皮甩骨咁

屌呢套戲=唔識戲、冇taste、冇文化

唔識戲、冇taste、冇文化、Marvel撚

I did not hit her. It's not true. It's bullshit. I did not hit her. I did not. Oh hi Mark.